［米8］重要定［靚仔］重要

見D𡃁妹最鍾意痴住班15x-16xMK仔成群結黨

米八

有價有市既處女比佢地食曬

我覺得香港米8既多，反而靚仔既少

矮靚仔
成個小朋友咁

利申：矮

係
米八柒頭here

米8通街有,靚仔唔係通街有

有米8但唔靚仔發揮唔到最大作用

2樣有晒又點, 冇錢

你有本事都可以溝乖乖女破佢處
毒就認啦

利申 毒撚

米9

放心有錢人仲少過米8靚仔

錢

你有本事都可以溝乖乖女破佢處
毒就認啦

乖乖女都味必係處

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你都係炸傻仔